(世紀公投）有阿朗既葡萄牙球迷幸福 定 有美斯既阿根廷球迷幸福?

阿朗=正評
美斯=負評

好清晰，今次無得投錯票啦?

雞姦犯唔比人拉最幸福

有歐國MVP B.施華嘅葡萄牙球迷幸福啲

你開個施華對美斯啦

對於葡萄牙來講c朗拿度係一位英雄
幫國家攞到歷史性獎項

至於美斯，佢幫 阿根廷每次都攞唔到獎。

我作為阿根廷球迷， 比美斯整輸咗我過萬蚊決賽腳軟，屌

都啱

歐國MVP B.施華
世界盃美洲盃金球 美斯

啲普通隊友就算數啦

（突發）平行時空！美斯入世界波助阿根庭淘汰巴西晉級決賽！！

心理抗逆問題，雞姦朗落後反吸嘅次數，對比一下球霸

最幸福係咪施丹，乜都有，
連新球王必備既世界盃亞軍都拎埋

施丹有頭鎚

【足球熱話】C朗拿度名下酒店澄清不會變醫院全球媒體集體炒車｜香港01｜即時體育

C朗拿度武漢肺炎相關新聞， 全球媒體再次「炒車」！繼傳出C朗武漢肺炎確診後，再有葡萄牙球王將名下酒店變醫院的消息，又一次 ...

幾時澄清番啊賤種們

on9
人地咪澄清左

投左美斯，因為覺得觀賞性重要過贏波

人地邊撚個人地？強姦賤種朗？
係佢員工出來話無呢回事啊
DLLM

唔通出面傳樓主屎眼冇俾狗屌緊
樓主就要show個屎眼證明自己俾狗屌緊咩